[公投] 兩套經典熱血神作的續作邊套好睇啲？？

龍珠同火影兩套熱血神作，都出續作嚟消費觀眾的感情，
但你地覺得邊套好睇啲？？

龍珠超
博人傳

屌你老味火影彈開啲啦，同龍珠差幾班拉埋一齊講

龍珠Z

火影彈撚開啦

火影

博人傳漫畫睇到條友揸住支加特林已經決定棄，動畫冇睇但聽講戰鬥力通脹拍得住龍珠超

龍珠超漫畫仲可以接受到，動畫好多bug，d戰鬥力亂咁嚟，雖然偶然有一兩集好睇但之後幾集會崩到仆街

仲以為講ggg

博人傳起碼冇畫崩

總結：漫畫 龍珠>火影，動畫冇睇晒唔評論咁多

唔好再俾正評同覆個post
擺明呃正評
覆完依個reply我都唔會再覆了

你當星矢死㗎？

我心入面係支持博人

火影世界第一係公認，我已經喺舊登發過好多po證明呢個事實